95巴絲入黎吹水(25)

要加油我地支持你

好肚餓

睇緊班尼狄克森英雄隊長

好眼訓

啦啦啦

你是我愛的女孩 最愛的女孩

帶我到溫柔的默片時代

這城市那麼空

你那白的裙擺 那黑的瀏海

這回憶那麼兇

1234

這街道車水馬龍

食飽

我能和誰相擁

包夫不如黑洞開post啦

教我說美麗的一句對白
當時一瞇眼一揚眉一樣期待
卻等不到後來 只等你重頭再來～

Ok我唔唱歌了

一陣又有人整損咀角

唔洗有改名絲陪佢
兩個一齊發癲

包仔係咪無人陪，所以痴咗線

咁唯有每5分鐘叫人唔洗追post啦

唔係哇絲咩

整損嘴角唔係我 我唔會跳住唱歌

屌 柒左
咁冇野了

好on9上次鮑魚麵又認錯人

我上次叫你去黑洞你冇睇順攤個喎

對住你點同

撞哂車

包括你

有咩唔同

Hi 有冇人有尿袋借比我

對住你特別d

有 我放喺又一城三樓女廁門口

港鐵尖沙咀站列車起火 2男乘客變火人

下星期2番INTERN,係OFFICE黎,係咪可以睇人收花

放女廁入面啦大家都絲

自己送比自己

好恐怖好彩我搭巴士

通常2月14 OFFICE都係好精彩
陳小姐,你訂既花啊

放左喺第五間個垃圾埔度

有張圖火燒JJ

我驚我未黎到就比人收左垃圾

港鐵收購左九廣鐵路之後第一架火車

燒春雞

哇絲好似上星期先話食完燒春袋

邊個巴打咁唔好彩
oliver?

喜歡的人都不喜歡我
簡直戀愛絕緣體

聽日放假啦

港鐵食屎啦 有加無減機制 加設批鬥座 無拿拿又話搞批鬥lift 減價好過啦 屌你老母
無左學生優惠如非必要我都唔會搭

聽日但又要學車又要睇醫生
包仔洗唔洗睇埋你個病

返工

我冇病喎

世紀大話

啲人話尖沙咀呢單野果個人好似姦狗果個人

應該唔同呀
屌狗條友有頭髮架喎

燒埋呢可能

屈我

真．痴線

其實有冇人一樣諗起西遊記吳孟達俾人踩個幕

我認我仆街

條友唔係打記者又即刻拉左返差館咩

唔會啦 邊有燒到咁齊
而且邊有咁巧合

係呀
不過講真打記者呢個又慘d
d記者痴左線咁拉住佢

佢塞自己個頭入草叢

應該真係痴線

天下記者一樣仆街

係自殺式襲擊

一定係l4d痴線佬

痴線

btw 將軍有錢學車

l4d邊個

我係諗起bio7果個先

是但一個啦
打機打上腦

outlast啊

唔好啦 打機係蘑菇架

第一個諗起bio7個阿叔

但係outlast既邊個

笑我 仲要笑錯人

諗起outlast個神父

好7

哦 燒佢果一幕
咁耐之前唔講都唔記得

好正喎outlast我覺得係近幾年黎最正既恐怖game
個世界觀+劇情又正

另外alan wake又係好正

幾好啦 大作黎講 做唔到咁既效果先失望
而家好多indiegame 都唔錯
等緊my neighbour 下一集

唔識

葵葵咪一樣學車

葵葵係有錢喎

玩下
免費alpha 呀而家

0仔，依鋪點計 撞哂車

好有錢
year1 諗住學車
儲錢儲到year4就黎grad都未學到

...

一名中六男生目擊過程發生，他憶述過程時雙手仍然抖震。他指，當時列車由金鐘開出不久，車廂非常擠逼。一名男子突然大叫：「X你老母！做乜x！」男生便見到有液體潑出，及後見到有火光。

放工/放學未

d阿叔真係好火氣
兩句唔埋就開拖

outlast有咩世界觀咪精神病院
alanwake碌電筒成日冇電未爆機已經冇玩

我又無撞 關我咩事

返工先有錢渣

師兄你未上電喎

屌，我又記錯人咩
咁係邊個...

做乜x
find the roots of x. (10 marks)

裂仔

我都有返工
月月清

將軍早d訓啦
唔係你連玉子係邊個都唔記得啦

笑什麼 你也是撞車

唔得，聽日放假點都要夜訓
玉子飛起咗我

Outlast個故事好撚正 主角唔係記者黎架

Alan wake好好玩但支電筒真係好廢

95巴絲記憶力係咪開始衰退

打機先

你地有冇玩依隻game

老了

笑死

打機呀，點解變咗丁...

過左beta就冇玩
雖然好好玩

rainbow6
搵唔到fd陪我玩

依家你玩唔玩？

買嚟一齊玩啦

你無左支電筒死人都似
不知幾勁
神燈黎!!

唔啦
而家呢排要趕fyp同趕好多野
所以連上黎都無乜時間

我pc

企係燈柱唔郁

ps4撚

卡到下年清明都未玩完
一隻game可以玩一年 抵到爛

但係我對呢啲game好有興趣 所以我好快爆左

不過個dlc好慳皮

等fyp完再amd vega出買多張1080玩
岩岩amazon買左144hz mon
正呀

睇人玩當自己爆左機
無乜大興趣

1080有錢人

長期記唔到野入腦 就算記得第二日都忘了

1080

中左獎學金
不過都係等1080ti vega出左減價先啦
我好慳家

發左達
但等你做完fyp有咩大作出

咁後生就健忘
小心d喎

唔知呀
體驗1000fps玩csgo

追得顯卡都好意思話慳家

我作為game dev
有張靚題示卡好正常姐

屌用獎學金買display
...........
不過我都用雙糧買相機

做緊咩

我估係上連登

原來個阿叔係自焚燒人老母

雙糧好應該請食飯啦!!

睇緊Sherlock

Benedict

準備入game

係尖沙咀未食完飯
但好眼訓

餐肉係邊 我屋企食緊你

噤快

係你個胃到

仲要厚切

我冇食

聽日返工呀

咁我晏啲入game 搵你

聽日唔洗番

gay
希望可以連同炒蛋一齊食我
等我同佢同生共死

聽日老母生日要整蛋糕比佢
但係凍撚到仆街唔想濕水
神呀 加劇全球暖化呀唔該

厚切好咸
薄切先正

咁乖仔 親人整蛋糕比老母

又做鮑魚麵焚化爐

唔要你

我都係

原來係你

其實熟d既人我都有整

btw 整左幾年架啦
但次次都有意外食唔到
今次bk哂老母時間質佢食

又鮑魚麵 我屋企得我爸食

自己洗罕有神裝 唔要你地

你係咪有成個櫃裝鮑魚麵

超好食

不如分d比我
其實我好鍾意食

好 我煮定等你

唔煮比我

我呢我呢

多蠔油唔該
我搭緊的士黎

得得得 大家喺megabox溜冰場中間開定枱等我 煮定盆菜咁大碗拎過黎

係上面唱緊k 轉頭落黎

順便拎支咪落黎

自私打

畜生笑什麼

笑你聽朝起身要返工

洗裝去
再見

煮左第二個黎食

痴線瘋狂食鮑魚麵

有冇人睇緊明珠台？
講小屋

J5先岩

兩隻都唔夠啦
起碼三隻啦

蝸居?

呢位巴打痴左線

外國版蝸屋

準備睇新春開運王

會傳染 小心啲

好驚又聽唔切

咁應該從源頭入手

上mytv睇返

聽唔明佢講咩

要殺

講結婚 可以唔洗聽

等入game 開始眼訓

今集好似好悶

快入

你醫到可以醫

咁光入咩game

搭uber返屋企

abcdefghijklmnopqrstuvwxyz

Colddddddddddd

咯！咯！

有冇人呀？

有

冇

咁我走啦

殺

你好

殺我

hi 可以點叫你啊 叫我阿mad就ok了

玻璃門你敲乜鬼野

邊個走殺邊個

磨沙玻璃

佢敲爆左呀

叫我包夫

成日殺人

s0rry l0r

想唔想殺我？

5p

包夫你好 食左野未啊

米扮野拉
梨刀系5p泥架

食左啦 你呢？

me改邪歸正了

蒜狗掃把啦你=_=

食飽飽 飲緊啤酒

已劣你冇改錯名呀
你再係咁我怕你真係會死返5p

有冇睇動畫既朋友
我又睇天元突破睇到喊

好唔開心

點解呢

咩樹啊

飲左幾罐屎水 係屋企跌低左
柒到嘔

睇尖沙咀地鐵啲新聞睇到好心up

汽油彈 香港真係好多痴線佬

見到個學生妹燒傷腳好慘

好心條友想死就自己搞掂
唔好出黎害埋人地

個16歲女咁就一世喇

希望佢快啲好返

希望佢好得徹底啲
女仔留疤痕真係⋯⋯

係陰陽

希望每個傷者都大步檻過 之後再努力撐過復原既路

無錯要加油

好慘 燒傷晒

仲未瞓

從前，有粒綠豆，佢撼穿咗個頭，變咗咩呢？

紅豆國同綠豆國打仗，紅豆國會派咩應戰呢？

紅豆兵為咗振奮士氣，會講一句口號，句口號係咩呢？

承上題，講口號嘅係邊個呢？

紅豆國同綠豆國之間有個海，於是紅豆國就出動咗______嚟跨海喇

去到綠豆國，原來仲有幅好高嘅城牆，不過紅豆兵有招絕技可以跨過去，招絕技係咩呢？

紅豆兵有3招近身絕技殺綠豆冰，到底係咩呢？

雖然紅豆兵氣勢如虹，但都有幾隻俾綠豆兵捉住咗，就係綠豆兵殺佢地嘅一刻，佢哋就講咗句嘢跪地求饒，句嘢喺咩呢？

助乜鳩呀你

雖然紅豆兵實在係好強，但點解到最後都係大敗呢？

差兩個10連

咁你當睇唔到我啦

唔答iq題？

有冇人想我死？

係綠豆兵冇錯呀，佢地係綠豆國架嘛

唔想做咩事呀？

打錯字?

痴撚線
4點唔訓既人係咩心態

我想架
訓唔着可以點姐

冇打錯㗎

啱啱先沖完涼

啱呀

絲打第一次留言?
咁吹下水囉

今日夜左喎

每一日都夜咗
幾時先有返正常生活

訓唔着第一次見呢個post咪留個名
但係我想訓呀 訓唔着呀

攰
收皮先
奧奧 啱呀 改名巴都早啲瞓

過啲睡意俾我好唔好先

其實我前幾頁先講過
我真係唔明點解會失眠
有煩惱定有deadline未做?

其實我都唔係好明點解我今日會失眠
明明又返完工應該攰 但又訓唔着喎

因為唔洗早起返工？

聽日都要返 但又唔洗好早既

做零售/服務業？

都係既 pt姐

你係仲讀緊書既？

係呀 你呢？

讀緊呀 yr4
返工又返工應該真係好攰
照計應該有冇野諗都照訓得著個喎

我間唔中就會有一兩日係咁
訓唔着開始㩒電話又更加訓唔着

我試過12點禁到6點最後成晚冇訓
咁你仲玩電話我都就訓

我都準備再嘗試下去訓
希望訓到啦 早抖啦

Hi

包仔

人造衛星圍繞這地球
我們卻圍繞著快樂哀愁

個學生妹好撚慘

3級燒傷

一陣同兩老去飲茶

上川龍啦

唔啦，過石圍角算
一陣仲要出油塘學車

訓醒係到碌 youtube
見到John wick trailer
然後我宜家就行緊去買飛了

學咩車

咩車牌
我去阻住你學車

終於返出城

貨van,4月電單車

等食
今個星期好似飲第三次茶

去邊

出發去學車

返工囉9成9

好想飲茶

自從阿嫲走左就無人陪我飲茶

最近一次好似係我呀sir請我飲

有ruby rose 🌹

睇完啦佢做得幾好 不過唔似殺手

我仲喺張被入面

起身食早餐

聽日同屋企人飲

好懶

起得身都食午餐

一陣出嚟同我下午茶

日日都好夜瞓

一陣過大角咀剪髮

旺角睇醫生

噤夜訓 小心身體

今晚屋企打邊爐

今晚係機場吹風

鶴勤

好近

我地3個可以食tea

岩岩訓醒

Btw我係啡髮 唔係金髮mk

著heat tech

啡髮mk

我點會係mk

出黎睇過

出到黎就算我係毒 你都會話我mk

我覺得你會話我係mk

起身 一到星期六我呀婆就會係咁打黎屋企搵我媽

Lmlm

漁夫褸 吊腳褲 好mk
(D frd教我咁襯

一早cut左屋企電話

早

咁著返普通長度既褲囉

新人要自貼

整壞左屋企電話

但係我又覺得好好睇喎
但係又接受唔到咁mk

Mk早晨

其實我唔覺得咁樣mk

我唔係呀

係咪又我想嬲你

咁我以後咁樣出街
轉頭剪埋個mk頭

準備返入去深山

即係咩頭

唔出聲即係係啦 ok

我行山路過會帶D日用品比你

本來話同個fd lunch佢今朝講左句黎唔到就唔聽我電話

求炒麵王

我都唔知 我比個飛髮佬做決定
佢叫我留長頭頂喎

阻人扑野會比人燒春袋架

好

咁快睇左😱

今朝早左起身 心血來潮去睇
早場50蚊好抵

咁john wick 1 呢？有睇過嗎？

衣家有50$一場戲真係難得 雖然係早場

啡罐曲奇真係好撚難搵

睇開35

梗係有 我覺得2好睇D
槍戰打鬥鏡頭比上集多 睇到好刺激

巴倫紐

邊到😂😂😂

想睇

唉dllm

唉

我仲未離開張被

做咩事呀

Same

Star cinema

係啊 8點半起身 見到9點有場

新水布

你好鍾意影你訓教

唔好唔開心

起身食mum mum la

見到包夫影嘛
跟隊

咁健康 食得多熱氣啊

去左新水布

啊
肚餓

好健康 我除左蘋果香蕉火龍果 其他都唔中意食

未食野啊

車厘子都會？

邊到黎

我都未離開張被

橙呢😂😂😂

梨吾siCk?''

我好努力咁搵緊邊到有紅肉火龍果賣

啲櫈好好坐

12點啦

好憎

我等緊人帶我去食

印象中聽老人家話會

cherry好味

我今朝食左kiwi，都好甜

5shake

竟然

我等緊自己起身

黎 飲爆佢

好有益

依家興露手

渣ga

差你未露

隻手好多毛

我仲多

跟老豆學整糯米飯

唔係多數手臂先有毛? 手背都有

係 同埋我鍾意細院 人少D

係

落個街成20分鐘

葵葵嫌棄我

落街食嘢呀？

嘩好似好正 明明岩岩食完早餐又餓過

係好奇

新?水?布?

好煩

我老豆係前廚房佬 食物質素信心保證

邊個煩你呀

我見好多女仔手背都有毛 不過我無

因住我打贏你

男人多毛冇咩所謂

利申中學比女同學笑我光管腳

我成隻手都冇乜毛

但係咪有芫茜

比你見識下地盤之猛鳩

如果幼嘅話就可以扮女人

你真係乜都唔食架你

身邊唔少男仔fd都有光管腳 但無人笑

用隻抽?

格劍 你明明係巴打黎

芫茜咦

零仔輸梗啦咁

個個都唔識食

芫茜

我讓吓你啦我用拳頭對戰你猛鳩

零仔識食 芫茜皮蛋湯

冇錯

皮蛋

好飲

TG相約決戰

細個唔想食就會skip左佢 到宜家大左就慣左好多野都唔食

唉 你地個個都咁揀飲擇食

利申 真係冇野唔食
(除左去外地要我食蟲 )

Mad伯 食唔食榴連

要唔要live俾大家睇

榴連

比人縱大
我細個唔食既野 會比我老豆夾住我
一啖一啖塞入我個口

愛啊 公司間唔中有榴槤乾食

榴槤

我出黎做評判

用榴連做暗器先

我係死港孩嚟架

女人真係茶煲

我攞仙人掌

但你都會去遷就

唔怕

所以啲女人就唔會改

所以我細個已經會D人唔鍾意既野
苦瓜,芫茜,皮蛋,榴槤之類的
慢慢就變到鍾意

仙人掌係用嚟攻擊菊花

係囉 唯有食完刷多幾次牙先去見女人啦

好被虐

你能嗎

又battle?

好撚煩

好正喎榴槤

乖

我剩係識去就人 所以成日仆街

我全家都食
有一次 我妹故意把那個沾滿榴連的臭手 伸中我咀裡。干 超嘔心

認真 我是M

為何不能
格劍須脫褲

出黎

包夫係我心中既印象急劇上升

煩咩呀

但唔食矮瓜

我最叻就係就人 同埋性格好好 唔易發脾氣

識食一定係食mad巴

試下唔就一次
即刻發老脾

煩咩啊

EQ高

佢地食果陣你係咪會匿埋
我舊時同ex既老豆老母食榴槤 佢會落街避開

死老野正仆街

仲要texture淋bat bat

唔緊要 食榴槤既女人係好女人
非mk proved

😂😂😂落街

有冇1仔s吓mad弟

笑

呢到

矮瓜

屋企？

Tg呢

認真講野無人信

公司

你果日話要慳錢
我都就你飲唔凍啤

你係0仔

你放唔得嘅

會俾人蝦架喎

我老豆同我一樣好多樣唔食
所以我同佢一齊唔食

仆街 你有D咩係食架

做咩事呀佢

個女係前世情人

@hamkalink

對唔住囉

蟹

下次我比錢
去7仔買凍既

大閘蟹

矮瓜是咪即係茄子

gogogo

葵葵好惡

唔識剝殼 永遠都係一口咬爆佢之後挑D肉食

大閘蟹
長腳蟹

避風堂炒

係 好食

邊度惡呀

唔識分 有人幫我剝殻就會食 或者食刺身果啲

same
長腳蟹就易食

成日架啦...慣左食哂佢

一黎就 你大我呀.jpg

刺身

發吓脾氣嚇鳩佢啦

正 串燒啲蒜香茄子

你話隻抽吖嘛

唔食生勾勾on99 非港女proved

但我鍾意食

好似唔係生 放題有得嗌果隻刺身
日本果啲就真係生 好似未食過

唔會啦 上黎呻下算 ...

果隻唔係蟹柳咩

die渣巧啊

食左藥未

呢啲

起身刷牙整個奶油多食下先

未食飯
醫生話要飽肚食
多謝關心

諗諗下 蟹唔可以生食
生肉個質地好似魷魚咁

小心身體

邊間
我去過日本有間溫泉旅館都係任食蟹腳

屌 一起身就見就呢啲
好想放題

fat

幫我刷埋牙同整埋我果份

唔準你話佢 宜家我保佢

I dont care

Take care

懶

可以 蟹道樂有 但我未食過

咁其實佢做做咩

未起身 再到今晚算 反正都冇野做

香港啲放題

日本

蟹道樂有錢人

同你去食 我好中意食放題

港女proved
(我都鍾意食 不過好貴 )

公司架構問題 無問題啦 無事

無食過 下次先試

請我就去

中意食野都港女 我慳埋慳埋啲錢拎晒去食

你對我有咩貢獻先

琴晚我請表妹食飯 2個人都食左650
日式燒肉 好撚正 你地真係要去食
尖沙咀盛八

盛八火鍋都好正！！
但燒肉貴無錢食

燒肉真係要食 係貴 貴得黎真係值得

食完之後我去死

最後晚餐

唔捨得你

咁快又眼訓

好耐冇聽過呢句說話

唔夠訓啊我

出黎！

我又係喎

lunch time瞓陣啦

唔制呀

奧奧
我哋好頹廢

我試過地盤訓著左撞正大老細落site
好彩佢一開門我醒得切

終於拆利是

唔可以俾佢知你冇野做

講開又講
我都係

說話唔好咁講
你咁講咪即係話我日日都好頹廢

係呀

尋晚拆左了

初四已經拆左

between
到底 新水布 即係邊到

我成日話自己好窮，都唔記得有利是未拆

深水埗

ssp?

Diu

廢

冇人答我琴晚啲紅豆IQ題

全部係小學都聽過哂

Heat Tech打手 一件幾錢

短袖好似5x 我買童裝長袖好似都係5x-7x

又係我
想問下搵返一個之前無理你既女仔
應該開咩新話題好

今日好凍 有無著多件衫
好warm

係 等個朋友落黎等左20分鐘

一陣買件試下係咪真係有料到

試過打比個frd:「著緊鞋 好快落黎」
結果等左半個鐘

其實我覺得唔係真係非常保暖 但係入面痴左暖包就好暖

個女仔當你係frd:「有人關心下幾好喎 」
個女仔對你冇意思:「屌 我著幾多衫關你撚事咩 」

我好鐘意食 重慶野一定要有

小心熱傷

又多一個好女仔

好不容易先搵到露手

直接影咪得

好靚對手

同我一樣

唔好直接痴向皮膚就ok

未剪指甲 我都唔想面對自己

你對手幾大？

出街食飯果陣大家係咁要compare下

你地好重口味
我又貼隻肥手先

但前排知道唔好生食莞茜之後會食得好糾結

影手大賽

手都有分肥唔肥？

大過正常女仔手一節半節 因為手心比較大

下 點解 我成日食

至驚佢又不回我啫

大咪好 彈琴易D

咁咪好大隻
我隻手比正常女仔細半節

肥仔咪肥手

同埋係彈到十度嘅程度

如果佢唔回你 你都無謂再哂時間係呢個人身上

點樣先可以好似你地對手咁 咁靚 對手又鈍 又嘔心又核突又樣衰

肥仔？有冇咁多肥仔

唔乾淨 詳情唔知 係我做護士嘅表姐同我講的

買過個尿袋啦

點解嘅

肥矮柒毒 中哂

我隻手好似跨唔晒10個鍵

洗乾淨咪食得 我都係照食算 太鍾意

用咗兩三年有感情
同佢出生入死

same

你話我係咪肥仔 有人話係有人話唔係

Metoo

其實我都係

你張相明明係靚仔

冇留意唔點睇人身形

但冇人信我係

你係大隻仔

改名巴高汁

一拳打死人

我得個高字 高大衰
比人打一拳就累低

怕.jpg

P過

邊個得罪我 我叫改名巴打邊個

原來有heat tech牛仔褲 聽日收工去買條先

買heat tech絲襪啦

學校啲fd成日問我幾時減肥 話我講左咁耐都未開始

又遲到 補張圖先

我可能一陣係moko果間買條legging開工著

男人著黑絲

肥矮毒柒窮

係學校成日比人恰

咁梗係啦 學校唔可以打人

餓

當我係咩
今晚打邊爐有冇我份

返幾點

岩啊岩啊 叫人做野要有報酬

咁上黎我屋企打邊爐囉

從前從前 有個人愛妳很久
但偏偏 風漸漸 把距離吹得好遠

我啲fd一手可以㩒低我

還有多久 我才能在 身邊

2點

屋企係邊

等到放晴的那天 也許我會比較好一點

Tg me

遲到唔會比人鬧

Ok Pmed 快覆

會啊 但我仲排緊隊換衫

下次我上黎你果到hea coffee shop

咁快食完

我都去 會唔會請我飲野

食完好耐 補圖

黎啦

還會懂得愛惜誰 自問無力灑淚

又係邊 Tg me

真係做coffee shop?

當初有很愛的誰 現在誰願心碎

都話你上次杯mocha係我沖

習慣了便會笑 做個沒靈魂的殻

我好想你 好想你
就深藏在心

何苦為情落淚

人麻木到將知覺全數粉碎

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙地震

下次上黎

承諾在你口中請你記住輕重

如我是淚提煉的歌 有一些歌詞別觸摸

如今故事發展成就一個我
學會了生活能享受寂寞

你仲記得
但無個似你

佢係咩樣

同問

你決定要走這種過程 有誰要擋路

兩個靚女，一個普通樣，一個人男人
我都唔知邊個係佢

訓醒

仲係床

轉眼之間 我的世界 一步一步越走越遠
一念之間 想對你傷害我的一切 說聲謝謝

媽： 我：

：你想要咩湯底？
：有咩其他野簡？（平時用開濃湯寶）
：xo醬
：咁濃湯寶啦
：又係濃湯寶 食下其他野得唔得姐？

我係佢叫我簡 我簡左之後又話我唔簡其他野

李錦記豬骨湯底

xo醬放湯

之後佢叫我上網睇李錦記有咩湯底 豬骨湯係考慮之一

應該係火鍋湯底包黎(?)

通常我都係豬骨或者沙爹

今晚鴛鴦煲 另一邊既湯底就係沙爹

你地屋企唔食辣?

做咩飛釘

咦 有人識

係得我唔食辣

我諗唔識會出奇d
早2年有套摺蟹摺蟹摺蟹

唔食辣真係少好多樂趣

譚仔 十小😂

我記得 笑到我仆街

不如清湯
食開三酸

唔問我

仆街 唔記得for honor open beta緊

十小真係不如慳返1蚊

應該唔會買
鬼叫佢好揀唔揀2月黎出同ps4幾隻大作硬撼

利申︰對ubi有陰影+對for honor風格冇興趣

隻horizon好似好正 可惜冇pc
對ubi既陰影都係佢個薯仔server

仲有ac d bug呢
仲有watchdog個d賣trailer呃人買game

屌 諗起unity成鳩日彈game
wd1真係唔得 反而2我覺得ok

2搵個街童去撈大茶飯咁

係facebook 見到依句，好心痛

但可玩性都ok 同frd coop左幾次都冇咩問題
玩哂單人都係中過一次bug

咁係將軍唔岩喎

sor 囉

有無人知點解叮雞肉會爆
一叮完變肉絲周圍飛

直接叮生肉

有冇圖

熟左架

空心雞

本身兩舊雞 其中一舊碎左

爆到碎

你可以開新post 問下人

做完份功課好悶

元宵佳節矛哂人

岩岩先起身食左野

不了好on9

宜家先開始做

搭緊車去剪髮

放工

準備去BBQ

又訓醒

其實我只 求相處 貪你的甜言蜜語
講起戒指 卻非那回事

送車尾

若你這刻 能有趣地 為我寫一句詩
誰又介意 誰人沒夾萬鎖匙

不太易 男朋友
hey 我想話你知 這種精緻
來年成熟了 也安定了 無權來亂試

凝視你 怎制止 忘記 mr.Right 愛 mr. Wrong 一次

有無咁好訓

我都唔知點解會咁

你就好 不過我仲係床

係床蓋緊被 個身好暖 但隻腳好冰

我手腳點都係好凍好冰 唔知點解

腎虛

包夫淨係食同訓

我係咪就死

仲要唔洗返工都有錢用

嚇死
以為嗌我

有錢人

點解

No lor

富婆生活

食下補腎既野

tg name

求包養

大笑左

冇錢包養人

幾時養返我

有飲開黑豆水

我咪邀請你今晚黎我度打邊爐

心諗講還講
做乜係度講

包養返我喎係

我都冇錢

係咪最後都冇人答過葵尋晚d 1Q題

富有富養 窮有窮養 好似我對你咁

gel頭好難

低B葵

平時都唔gel頭

yes 我光頭

飲qoo 白提子汁好好飲

買開心樂園餐拎
好耐冇見過

百佳有得賣

好耐無見過

一上中學就無飲過

去一去百佳就見到

快d去買黎飲 懷舊下啦

講起中學 想讀番中學

唔飲咁甜既野架我

+1

摺下紙先 反正都冇野做

Tsum tsum

比女仔

有少少印象幾甜下

我要番中學證書 中三讀完就無讀過啦

我都有呢本

我都覺

係好甜

我係絲想的

可以返去申請攞返

讀夜校？

思想
摺三眼仔比我

咁岩嘅
大家想要咩 我摺比你地

好 等陣先

唔想番中學 又無需要拎 過左咁多年 算啦

我要eeyore

鴨

係啊 想下好了

想咁點解唔讀呀

乜黎

唐老鴨

我驚讀唔上 我字都唔識多隻..

太耐冇讀姐 讀落就識嫁啦

葵巴好靚仔 將軍2月14同佢去荃灣西周圍撞既話=自討苦吃 啲女一定比佢溝哂

離開中學果年16歲 依加過幾日都22歲

又話甜水既

好想要三眼仔既Lego!

你仲後生 記憶力仲ok

我去試身室著住件heat tech再試其他衫褲
熱到我差啲出汗買得過買得過

冬天已過

機場夜晚可以凍到4月

打手冇介紹錯呢

果斷即買一長一短

下年報啦 唔知夜中學收唔收得

死圖

落褔榮街行轉可能會搵到

而家又得喎

你渣

我一直都睇到
你係咪上網慢

可能岩岩連到wifi斷左下

又要返工

你隻野好難摺

塗改液

正常應該都唔會有白色嘅筆

唔係覺得好聰明
如果係我我應該會用白紙剪3個圓形痴上去

挑戰下你自己

好hurt

點解我好靚仔我自己都唔知

氹返

因為又要摺又要剪

好期待你既作品

又10連唔到又冇人答

其實我1Q差幾分就低過正常我唔識答

燒雞翼

帶埋我去食 我中意bbq

咁我地幾時去燒

呢隻野好樣衰

今晚俾返你十連

洗唔洗咁直接鍾意佢既人會好hurt

我好hurt

Sorry我個人好直接 成日衝口而出

若覺得 今晚你很漂亮
暗示難道有獎 衝口說出了又怎樣

來煽風 來點火 就擊倒我麼

下次出嚟食飯唔係BBQ 咩

終於都 欺騙你欺騙我感受

拿 雖然整到好核突

幾靚呀

還道歉說我會補救

將軍你隻玉子去左將軍澳

怪你過份美麗
如毒蛇狠狠箍緊彼此關係

雞

你話我條女係雞

佢極其量只係隻強

iq題玉子係雞 將軍係咩

你既私家雞!

助養人士

雞蟲

我都想講

好難聽囉 明明係助養人同受養人既關係

好難聽

你又知我咩樣

已裝備 長袖Heat Tech
落場試下先

Tg舊相好睇啲背多fun

放工定放break

食飽飯了

我又轉背多分圖先

你望下後面

你斑友話我係雞蟲

咁早

弓起

我冇喎

等你包膠

真早

你都係想我地咁答姐

仆街今日做左半個話事人
我派哂啲人出去 我坐左係到un un腳

我都無

我冇啵

開post未

今日停都冇停過

見到 你post左個麵就冇再上過黎

睇得出 你今日連上水嘅時間都冇

然後買左個Jusco頹飯返去食

未食野 想食甜水

自己買個炒麵王啦咁我行山咪可以帶其他野比你

圖

嚟荃灣同你食
係天水圍返緊荃灣

我岩岩上左290 咋 唔啦

去邊 我平時都有搭

番屋企

下面個格我專用既

打邊爐唔食辣

咩黎

88

一陣12點開始忙到pk
得8個人 2個鐘內接12部機
(2個人接一部)

反光見到你

愛得那麼深 比誰都認真
可最後還是只剩我一個人

Lalala
已經想入game

講起又想食

太餓食晒

我都打邊爐

我都想

牛柏葉

又自私打
好狗 個個都唔預我

我唔食

過黎啦

又唔食
牛柏葉食車仔麵必嗌

今晚同你洗神裝
唔要將軍

黑黑地既牛柏葉

機場點解冇得打邊爐

果隻有啲鋪頭整得好好食 不過大多數都煮到好硬

996

998

999

1000

1